人生遺憾：太遲喜歡聽譚詠麟

利申：90後，聽左譚詠麟五年

香港樂壇50年，譚詠麟是從未被接近

好想番去十年前聽左麟右李

而家嘅譚伯先正，整首世界杯主題曲出嚟層次高撚到無人識欣賞

每個時代既譚校長都值得課金入場聽
可惜出世太遲

你識條撚咩...

岩呀，你繼續遺憾落去啦

你想表達d咩

如痴如醉

張國榮好勁多

譚伯 d 歌大部份都 K 歌 feel

我話佢唔好，只不過張國榮比佢更好

譚詠麟死忠

我無話佢唔好，只不過張國榮比佢更好

話張國榮好過譚詠倫啲人真係好肉酸
唔識音樂就收嗲啦！

歷史已經證實一切

慳啲喇你

認同 只用麟伯近年形象同個死人比 收皮啦

Fred屌打啦

00後係咁低能！